msgid ""
msgstr ""
""

msgid "Allowed Types"
msgstr "允许的类型"

msgid "Create an album"
msgstr "创建相册"

msgid "Create a section"
msgstr "创建版块"

msgid "Gallery closed"
msgstr "画廊关闭"

msgid "Delete Album"
msgstr "删除相册"

msgid "Delete section"
msgstr "删除版块"

msgid "Dimensions"
msgstr "尺寸"

msgid "Edit Album"
msgstr "编辑相册"

msgid "Edit description"
msgstr "编辑说明"

msgid "Edit Section"
msgstr "编辑版块"

msgid "Error uploading photo"
msgstr "上传照片错误"

msgid "Picture is missing"
msgstr "图片丢失"

msgid "Image size"
msgstr "图像大小"

msgid "Maximum weight"
msgstr "最大"

msgid "New photos"
msgstr "新照片"

msgid "Posted by"
msgstr "发表于"

msgid "Select Photo"
msgstr "选择图片"

msgid "To Album"
msgstr "相册"

msgid "To Gallery"
msgstr "画廊"

msgid "To Section"
msgstr "版块"

msgid "Upload Photo"
msgstr "上传照片"

msgid "Weight"
msgstr "大小"

